連登有冇人有聽LNG?

平時冇野做聽返之前d精華仲係笑到仆街
但香港好似唔多人聽？？

依加冇咁好睇
多左小六就拉低左個品質